［有圖］Heidi BB愈黎愈正

我唔用ipad

邊有咁大波

一直都好撚正

Ipad